點鬧交都好 唔好用粗口罵人

真係好難聽

特別返緊工嗰陣，不過個個都好燥

啱呀 屌你

吾慾汝娘交合

唔係講緊返工 不過咩情況都好 係一件損人害己既事 又傷害到人又顯得自己冇家教

但如果一個人好鍾意講粗口呢

迫迫迫

樓豬係咪聽到粗口會打冷震既人

唔係喎 你邊到理解到呢樣野出黎
只係鬧交唔會對朋友或者另一半爆粗

黎耀祥.gif

收皮啦 屌

口有口德真係唔易

開工有人鬧粗口
我會先警告再cut線

我自問好爛口 但比另一半講粗口鬧真係底線黎
真係要飛

當然我同佢嘈都一定唔會講粗口

講粗口真係好撚cheap

snowflake

溫室樓主?
有幾純真既人先會對粗口有感覺

鬧交唔好講粗口 無道理一方只會咬住你「講粗口無品」嚟抨擊 無視咗自己唔啱嘅事實

屌，講呢D

屌你老母最撚憎人講粗口